如果另一半已經唔鐘意你，你會...?

但係我仲鐘意

咁用盡方法繼續
定放手算？

同埋我應該好難再識到人，已經好大年紀

分

得到個人 得唔到個心 有咩用

好唔捨得

我知，但自欺欺人緊好想有得返轉頭

又未結婚又無仔女
唔鐘意你仲留黎做咩
你繼續都唔會鐘意返你
留返少少尊嚴俾自己
怕咩識唔到人
想識人真係好易
睇你自己想唔想

一定係分手

冇咗佢我真係好唔慣，本身朋友少，冇佢我真係只可以上連登講野同自己一個出街
同佢一齊真係冇乜尊嚴，成日都冇人理咁
對我嚟講好難，樣柒又唔主動

係嘅但係要慢慢適應